824 觀塘大遊行

主題：「燃點香港·全民覺醒」
內容：
1. 五大訴求、缺一不可
2. 監控燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街公園遊樂場
遊行路線：駿業街公園遊樂場->駿業街->海濱道->勵業街->觀塘道->翠屏道->觀塘泳池外空地解散
民眾解散路線：沿觀塘或藍田地鐵站方向解散
公海：
資訊發佈：

另推 818 民陣大遊行！

818!

An eye for an eye!

五大訴求、缺一不可

香港黑警、蓄意謀殺

黑警死全家

永不割席

推

手動轉

問：阻塞機場搞死香港？
答：「做法不完美，但可接受，要改善。」

問：點解阻止公安離開？
答：「佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險」。

問：阻止救護帶佢離開？人命嚟㗎。
答：「而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查。」

問：點解你地咁冇人性，濫用暴力，究竟想點？
「在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開」

#死左五個人
#無左一隻眼
#拉左六佰幾個人
#食左二千個催淚彈
#如果你接受唔到咁講
#又點說服大家接受林鄭政府
#以上每句都是政府官員教的

PUSH

重藍區喎觀塘

Push

藍到仆街
利申：觀塘人

所以先要觀塘搞

點解葵青荃改左日期？

讓左比民陣818

同我推返曬啲文宣上水

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

同時，勿忘所有被捕義士，他們不是condom!!

幫推

順手介紹下 817

push

藍到變紫！唔好去呀

更加要去

無錯

統一機場戰線，大家點睇？

【公投】大家覺得如果我號召班基督徒嚟機場攞住文宣圖sing hallelujah 有冇得諗？

[基督徒入] 求求你地入機場Sing Hallelujah

一定要安全呀

只要人數夠，就會安全！

基督教徒 有得諗

721元朗恐襲

黑社會無差別襲擊人，警方唔拉黑社會
警黑合作， 警署落閘， 999唔通，無人被檢控
721元朗恐襲第25日: 無人被檢控， 無警停職， 施襲者逍遙法外，市民安全零保障

五大訴求 缺一不可
林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵!

香港警方=黑社會， 香港警方=恐怖主義組織
香港人一世都唔原諒香港警察
無忘721
記者請日日問

香港警方=黑社會=恐怖主義組織

811--黑 警假扮示威者掟磚同火魔法
811--尖沙咀 6名警察扮示威者 帶隊召黑衫人 帶頭燒警署
811--銅鑼灣 警察扮示威者射丫叉 混入人群搞事後表露身分制服旁人同時大量防暴增援
811--以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
811--北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者

林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵
林鄭月娥忍心將香港推進粉身碎骨深淵
五大訴求 缺一不可

黑警假扮示威者掟磚同火魔法
記者請日日問

林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵
林鄭月娥忍心將香港推進粉身碎骨深淵
記者請日日問

推

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

Nice!

721 811

不割席 不分化 不篤灰

1星期1日啦遊行

我反而覺得1星期有幾多遊行都無所謂，只要唔好1日內同時有兩個地方遊行就可

Agger

推
終於到觀塘呢個超重藍地區了

推

729 811

不割席、不分化 、 不篤灰

五大訴求、缺一不可

黑警還眼

自膠 721 811

721 811

觀塘遊行但擺中環嘅大廈好似怪怪地, 呢張文宣背景圖換過第張圖會唔會好D?

觀塘話曬係俾政府打造為另一個CBD, 類似嘅玻璃幕牆圖落一落工廠區果邊影就有

嗰日塞爆港島區

勿忘

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

#我冇嘢講
#原來可以拍片，當黑警搜身時
#出示委任證

818 聽日見

12:02 油塘站 無乜人

盡快出門，塞爆維園

狗又扮我地喇

Thanks all 1.7++ million HongKongers

24/8 觀塘

推!!!!!

聽日清潔車廂？

觀塘道同龍翔道你知平時幾多車

知！

所以我對佢批唔批橫過觀塘道好有保留

點解入唔到公海grp？

都無得擔心咁多，等下申請結果先再作決左

公海：

答錯條數學題 入唔到group

點算

幫你唔到喎！有3分鐘時間，連按計數機都唔按？

急得滯 求其撞咗個答案 冇辦法解決啊？？

824

721 811

824 見

824 九龍東觀塘大遊行

主題：「燃點香港·全民覺醒」
內容：
1. 五大訴求、缺一不可
2. 監控燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街公園遊樂場
遊行路線：駿業街公園遊樂場->駿業街->海濱道->勵業街->觀塘道->翠屏道->觀塘泳池外空地解散
民眾解散路線：沿觀塘或藍田地鐵站方向解散

公海：
資訊發佈：
文宣:

監控三寶懶人包：
社會信用系統

智慧燈柱 + RFID

5g技術

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

觀塘超藍 小心人身安全

加油！要繼續keep住團火！！

Pish

721 811

824見

觀塘d車路都俾巴打噴到花哂
每次搭巴士經過車上好多阿叔都探頭欣賞警嫂3P

唔係執咗咩

721

推阿
我唔要偷窺燈柱阿

真係冇咩人知 麻煩大家幫推

燃點香港 全民覺醒

為左宣傳823香港人縺
大家可以玩823 if story chain challenge
類似咁
係ig story畫完後
tag frd再畫
好似之前比卡超個個咁

sorrrr係公司只可以用手畫

823 ig story chain Challenge 正式啟動

係啊，要推上熱門

觀塘友出硬

睇下深水埗嘅改變先

要比藍絲廢老睇咩叫民意

如果連深藍都怕，其他嘢點做？？

光復香港，時代革命

824有人推緊塞機場wo

824 遊車河喎

切記： 不分化、不篤灰、不割席

中共維穩：今星期開始吹緊咩風, 打緊咩主意?

深水埗都唔驚 觀塘怕咩

push!!!!!

PISH

推呀

之前唔係話24入機場?

觀塘先呀

你哋終於黎啦

係咪同機場撞左？

一早講觀塘，唔知點解有班友打尖

觀塘好似成兩星期前已經喺日程表list咗出嚟

機場成效會唔會大d

人多去邊都大

你咁既logic 咁以後每區都唔洗搞 淨係入機場就成效大

監控燈柱係一個反送中之後最大既議題
信用評級機制啊

機場當然有成效, 但好多人一早睇住個日程表做人, 我驚無啦啦打尖, 又變到訊息混亂, 兩頭唔到岸分散哂D人咋

721
811

住觀塘一定出席

嗚 我覺得好亂 點解明明824係觀塘突然之間會殺左個機場出黎
咁痴文宣圖係咪應該痴哂兩邊........

8.24觀塘

觀塘啦 咪撚理班機場人
最多完左先入

觀塘先
機場咁安全怕乜 觀塘完咗又冇事先入機場啦

留名

我就係印左勁多824觀塘同825荃灣既文宣圖諗住今日開始痴架啦
因為預左d藍屍會撕嘛..點知突然見到大家話入機場
呆撚左

我L忙,
我鐘意

觀塘先！觀塘先！

好啦 咁我主力痴824同825遊行先
機場我就痴小d啦.......

攪散D人囉

因為跟返本身排序先
所以觀塘先機場後
要排隊呀

光復觀塘？光復天堂都冇用，機場才是要害

推！！

觀塘先

824 push

機場？ 要幾多人先可以塞爆機場？812有眼睇

而家仲會有咁多人去？ 睇下814道歉完之後根本難以為繼

燈柱點搞?

觀塘!

觀塘!觀塘!

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

Pishhhhh

612 721 728 811

主力觀塘啦, 第一觀塘定左日子成個月, 第二落多d 唔同區係有效宣傳成個運動

觀塘

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

明明係觀塘先，點解冇啦啦變左做機場

支持觀塘遊行

觀塘遊行要申請，

機場交通壓力測試唔使申請。

希望集中人力， 唔好分散。

亦都希望以後運動每日最多只好做一樣嘢，

大家可以集中兼聚到最多人。

觀塘觀塘觀塘

力推行動post

支持觀塘遊行

觀塘遊行要申請，

機場交通壓力測試唔使申請。

希望集中人力， 唔好分散。

亦都希望以後運動每日最多只好做一樣嘢，

大家可以集中兼聚到最多人。

全力推 824

824一於約朋友屋企人～兩邊一齊玩！！

824機場和你塞

不忘烈士！
五大訴求！缺一不可！

pish

無錯，觀塘深藍，必須要加強宣道

自膠， *宣傳

Posh

[url][/url]

光復香港 時代革命

推。

而家全港係咁加裝監控燈柱，但呢排有太多事發生咗所以呢件事被掩蓋咗。政府趁你唔注意偷雞做嘢都唔係第一次，之後就米已成炊。
今次target監控燈柱唔單止引起市民嘅關注，仲有機會俾到料文宣，所以一定要推。

推，少左好多行動post

824 觀塘見

721 811
824 見

推

------以下為個人簽名------

根據各方巴打資料以上為羊咩1234bb（會員編號：34714）個樣，佢住樂富公屋，之前讀poly bse, 宜家做緊銀行。佢係狗公來(已有其他巴打確定)，周圍r 女揾水吹揾痕r。而且從其他見過佢真人既巴打口中得知佢精神可能有少少問題，各位巴打同銀行界師兄小心呢條友

721
811

824觀塘見

推撚爆佢

要keep住推上熱門呀

824
824
824

因好重要，所以要講三次！！

去完觀塘入機場囉

Fight for freedom
Stand with Hong Kong
五大訴求 缺一不可

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

quick spread out!

有冇申請抆屎紙？

熱門無乜行動post呀,各位要努力推上去

824觀塘勿機場

原來今次又係VL巴做發起人

機場824 已暫援

感謝機場嗰邊主辦人配合

全力推824喇各位

觀塘！

823 人鍊
824 遊行

真? 幫我話埋比依面知

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

FULL GEAR !!!!!!

真

[突發] 全民衝刺

有鑑於政府思維日益緩慢
探其病因乃連接管道出現廢物積聚
以致遲遲不接納5大訴求
現期望各界市民攜手去除污垢
。。。
喺每小時嘅零零分同埋30分一齊衝刺(沖厠)

一齊衝刺 你我做得到

已講

機場824 已暫援

感謝機場嗰邊主辦人配合

全力推824觀塘喇各位

好多活動

手殘禁左負評

黑警一日未還，政府一日未聽我地民意，我地必須繼續，唔好比佢停

唔怪你，記得幫推

不分化 不割席 不篤灰

不過721塞鐵好似冇消息 真係有?

未太肯定，等下聽日有冇新消息

推呀屌屌屌

推呀，唔好比佢停

監控燈柱、侵犯私穩

721元朗恐襲

黑社會無差別襲擊人，警方唔拉黑社會
警黑合作， 警署落閘， 999唔通，無人被檢控
721元朗恐襲第27日: 無人被檢控， 無警停職， 施襲者逍遙法外，市民安全零保障

五大訴求 缺一不可
林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵!

香港警方=黑社會， 香港警方=恐怖主義組織
香港人一世都唔原諒香港警察
無忘721
記者請日日問

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

機場唔搞住 所以我重開

絕不收貨

觀塘人食左咁多次催淚彈無理由唔出黎

新路線

當日暫定於駿業街遊樂場集會，再經海濱道遊行，終點為九龍灣零碳天地外空地

行工廠區

我岩岩開完POST先發現到新路線

[8.31新口號] 毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

推

觀塘而家好似多左好多眼仔

提高警覺

821 元狼滿月 港鐵不合作活動

觀塘見

係，反對監控

free china free china

全程工廠區感覺有少少危險 冇乜支援

?

回覆速度太快了，請稍候再試

行觀塘！ ！

支持

tui ah tui yueng jei post tui

推返啲行動post上水啦

24 觀塘呀
一早排左隊
冇啦啦機場

五大訴求 缺一不可

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821/823/831 死線（未定好）

823人鏈

824 去完觀塘再入機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

觀塘要人幫

幫手推

專攻微博文宣或同五毛嘈可以用關鍵字「唐努烏梁海」

8.24 入觀塘的「Dress Code」

手動轉

//
【Timeline懶人包】警察有幾垃圾
如何放走斬人兇徒

1時許 位於景林邨連接頌明苑及厚德邨行人隧道內連儂牆，一名手持利刀大漢假意向2少女搭話，突然施襲。其他男友人阻止，其中3人中刀被斬傷，兇徒傷人後逃去。

1時許 跑步的陳小姐拍下影片，並追趕兇徒至頌明苑嘉明閣附近，兇徒失去蹤影。

2時許 其中一名女傷者手及背部中刀清醒，傷勢較重，由救護員送往伊利沙伯醫院搶救，另外1男1女傷者送將軍澳醫院。

2時許 警方到場，開始封鎖現場展開調查，但有目擊者表示警方是是旦旦，就算自己不小心站在封鎖線內亦無人阻止。

2時許 CID在場撿獲兩把兇刀，未有錄取口供，多名目擊者，包括陳小姐主動向警方封提供消息，警方未有正式落取口供，只有落簿做Record。

2時許 因應陳小姐要求，警方曾向嘉明閣保安問話，但保安不清楚有否見到疑兇，警方再在附近逗留約10分鐘便收隊離開，未有作地毯式搜索及翻查cctv片段。

3時許 因應陳小姐口供，有居民自發在嘉明閣洗樓，總在在嘉明閣21樓後梯垃圾桶，發現一套染血衣物，與片段男子身上穿的很相似，懷疑是疑兇丟下。

3時許 街坊再次報警，大批街坊及市民隨即將嘉明閣封住前後門，以免疑人走甩；亦有街坊守住垃圾桶，以防證物被移動。

4時許 軍裝警員抵達嘉明閣21樓後梯向街坊了解，以及「守住垃圾桶」等CID到場。警員反而呼籲其他人士離開現場，更查在場市民身份證。

4時許 鄺俊宇到場，與街坊向嘉明閣保安詢問CCTV片段，但保安沒有鎖匙。

5時許 CID警員到場又向街坊了解。技術人員帶鎖匙到場，協助警員翻查閉路電視片段，片段拍到可疑人曾乘坐電梯。

5時許 警方帶同一頭「拉布拉多」真警犬到場，協助尋找涉案疑兇下落。但街坊再次觀看閉路電視，發現疑犯在2時許已更換深紅色衫，並已離開嘉明閣，但仍孭同一個斜孭袋。

6時許 警方再次收隊，疑兇仍然在逃。有市民表示警方應在相關樓層鎖定疑兇身份再作出通緝行動，但不獲理會。

總結: 如果警察肯聽人講一早就會捉到人，是是旦旦，根本做HEA做。

香港警察，全部垃圾!

//

有無電手足

有方法搞下堆智慧燈柱

824 站出來

!!!!!!820光復18區連儂牆!!!!!!
我呼籲大家
今晚5-10人同行, 帶住頭盔口罩同行山杖
去番自己區既連儂牆, 痴滿佢, 痴爆佢!!!
建議時間: 9點
*定一個建議時間係純粹for記者參考 我地既行動要有noise要廣傳

824!

818對形勢冇即時作用！暴政絲毫無損！五大訴求得個講字！
18區遊行行到2047又點？
42日後就是十月一日喇！
光復觀塘？光復天堂都冇用!

機場才是要害

I have seen the posters of 825 荃葵青 march in many other districts.

However, I have NOT seen the posters of 824 觀塘 march!

監控燈柱！！！！

監控燈柱 侵犯私隱

推啊！

經過和理非既170萬集會
我地要將和理非升級到極致 一齊揸車搭車入機場
機場先係政府既春袋

遊行示威可唔可以讓一讓步 你贏左呢場仗 D燈柱你一次過拆哂佢都仲得
見到琴晚將軍澳同埋黑警毆打被捕人士咁既情況 黑警又HEA做 真係唔可以就咁算

香港人想贏就要重擊要害 唔好搞咁多支線永續社運
你贏左政府 想點清算黑警 拆燈柱都仲得

各位，不要單獨行動呀，一定要最少五人，一定要用一個人睇水，看風，最少要有大傘在手，隨時應付突發及要識勇武呀！

自膠

屬於香港既#metoo行動上線啦

apm係邊個旗下商場？

主題：「燃點香港·全民覺醒」
內容：
1. 五大訴求、缺一不可
2. 監控燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街公園遊樂場
遊行路線：駿業街公園遊樂場->駿業街->海濱道->勵業街->觀塘道->翠屏道->觀塘泳池外空地解散
民眾解散路線：沿觀塘或藍田地鐵站方向解散
公海：
資訊發佈：
文宣:

824 觀塘見！
824 觀塘見！
824 觀塘見！
824 觀塘見！
824 觀塘見！
824 觀塘見！
824 觀塘見！

主題：[b][gold]「燃點香港·全民覺醒」[/gold][/b]內容：1. [size=4][b][red]五大訴求[/red][/b][/size=4]、缺一不可2. [b][size=5][red]監控燈柱[/red][/size=5][/b]、侵犯私穩日期：[size=5][b][red]24/8/2019[/red][/b][/size=5]時間：1300集會、1330遊行、1600解散集會地點：[b][gold]駿業街公園遊樂場[/gold][/b]遊行路線：駿業街公園遊樂場->駿業街->海濱道->勵業街->觀塘道->翠屏道->觀塘泳池外空地解散民眾解散路線：沿觀塘或藍田地鐵站方向解散公海： t.me/kt824discuss資訊發佈： t.me/kt824info文宣: t.me/kt824promo[img]https://na.cx/i/Q5LqDDj.jpg[/img][center][red][b][size=6]824 觀塘見！[/size=6][/b][/red][size=6][b][orange]824 觀塘見！[/orange][/b][/size=6] [gold][b][size=6]824 觀塘見！[/size=6][/b][/gold][green][b][size=6]824 觀塘見！[/size=6][/b][/green][limegreen][b][size=6]824 觀塘見！[/size=6][/b][/limegreen][blue][b][size=6]824 觀塘見！[/size=6][/b][/blue][purple][b][size=6]824 觀塘見！[/size=6][/b][/purple][/center]

824 觀塘

SHK

好似改咗路線, 由駿業街 去到零碳天地
----
警方不斷質疑原經觀塘道的路線，經討論後，現計劃改至經觀塘海濱道。他形容，會面氣氛一般，但指已就路線作出讓步，有信心可獲警方批出不反對通知書。觀塘遊行主題為「燃點香港．全民覺醒」，起點暫定為駿業街遊樂場，終點為零碳天地外空地，預計下午1時開始集會，1時半開始遊行，預計參與人數為4,000人。

btw 蘋果新聞打錯咗日期，應該24 打咗23

主題：「燃點香港·全民覺醒」
內容：
1. 五大訴求、缺一不可
2. 監控燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街公園遊樂場
遊行路線：駿業街公園遊樂場->觀塘海濱->Megabox>零碳天地
民眾解散路線：沿觀塘或藍田地鐵站方向解散
公海：
資訊發佈：
文宣:

824 觀塘見！
824 觀塘見！
824 觀塘見！
824 觀塘見！
824 觀塘見！
824 觀塘見！
824 觀塘見！

主題：[b][gold]「燃點香港·全民覺醒」[/gold][/b]內容：1. [size=4][b][red]五大訴求[/red][/b][/size=4]、缺一不可2. [b][size=5][red]監控燈柱[/red][/size=5][/b]、侵犯私穩日期：[size=5][b][red]24/8/2019[/red][/b][/size=5]時間：1300集會、1330遊行、1600解散集會地點：[b][gold]駿業街公園遊樂場[/gold][/b]遊行路線：[gold]駿業街公園遊樂場->觀塘海濱->Megabox>零碳天地[/gold]民眾解散路線：沿觀塘或藍田地鐵站方向解散公海： t.me/kt824discuss資訊發佈： t.me/kt824info文宣: t.me/kt824promo[img]https://na.cx/i/Q5LqDDj.jpg[/img][center][red][b][size=6]824 觀塘見！[/size=6][/b][/red][size=6][b][orange]824 觀塘見！[/orange][/b][/size=6] [gold][b][size=6]824 觀塘見！[/size=6][/b][/gold][green][b][size=6]824 觀塘見！[/size=6][/b][/green][limegreen][b][size=6]824 觀塘見！[/size=6][/b][/limegreen][blue][b][size=6]824 觀塘見！[/size=6][/b][/blue][purple][b][size=6]824 觀塘見！[/size=6][/b][/purple][/center]

傘咩呀！你估你係黃飛鴻！
最基本保平安工具：金屬行山手杖

點解會有人想觀塘唔遊行

反監控！反監控！

機場新 Admin 同觀塘遊行搞手
決定一齊合作!!
824 機場朝頭七點開始，
十一點走，
然後一齊去觀塘遊行
不分化，不割席

和你塞 最新channel 及群組
和你塞channel - @stuckwithyou
和你塞公海 - @stuckwithyouopen
和你塞巴士 - @stuckwithbus
和你塞單車 - @stuckwithbike
和你塞地鐵 - @stuckwithmtr
和你塞汽車 - @stuckwithcar

機場和你塞新 Admin 同觀塘遊行搞手決定一齊合作！
824 機場朝頭七點開始，十一點走，然後一齊去觀塘遊行
不分化，不割席

和你塞 新公海
和你塞 新Channel
觀塘遊行 公海
觀塘遊行 Channel

推！824

推一推
提提大家駿業里有天橋橫跨觀塘道
搭巴士喺apm附近落車可以經天橋直入駿業街公園遊樂場

大家可自己放圖上Pinterest, Tumblr......etc
外國多人用既圖網就狂放吧
圖不是我放的, 見到好IDEA 就要推

推呀！

？

824觀塘

推一推

824 KT

「置頂」 824 觀塘要人

幫手推兩邊

今期流行 觀塘遊行

推！

行完觀塘一齊入機場

互補

818 行完 係時候設下死線！係死線呀！

逃走路線千其唔好入德福

係

燃點香港 全民覺醒

推晒所有行動post 上熱門

翠屏泳池對出開始落膠水癡磚

可以考慮組織去多D 海港城。 新城市， TM 市中心 果d 大型商場行下街。 一齊行下街，甘先會令商界發聲。

18區，各處開花

8.24

觀塘

Kwun Tong

到時觀塘我要見到大家 見到監控鏡頭要做好防護措施同時唔洗對佢地客氣

到時見

聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見聽日見

正經嘢
推你老母

824
觀塘

推啊
到時見！

每晚10點 窗邊吶喊
821 玩朗
822 中學生集會
823 人鍊 + 基督徒集會
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

需要大量噴漆

而家終點翠屏泳池定九龍灣零碳天地？文宣2邊都有既

一定要多人

反監控！

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

823 人鏈
824 和你suck

不分和勇

推推推推推推推

五大訴求 缺一不可

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

我想借這張文宣圖來用，來做良心小店可以嗎？謝謝🙏🏻

sorry 去唔到 因為要去機場

大力推

我無一刻鬆懈過

612 721 811

而家批左不反對通知書未

推呀 24號見

推推推

822 中學生集會
823 人鏈
824 7AM 機場
824 1PM 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
827 林鄭主持行政會議開會
831 民陣遊行

我

1

824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘

各位，上裝，上路。

Popo

突發 - 824觀塘已發不反對通知書

加油,,push

遊行終點旁係愛國撐警信和主席黃志祥既大廈, 9成會外借地方俾警察做監視

聽講狗狗借咗一層，大家小心

幫手簽bno平權唔該

823人鏈 824機場(七點)觀塘(一點) 825荃葵青

823人鍊 mtr exit location,
大家參考定到時會去邊個地鐵站邊個出口 會合

1900 地鐵站出口會合
2000 拉手唱歌/表態
2100 解散

堅持824 機場係鬼

開始發現有人好驚我哋準備充足咁入去

ON L 9, 七點咁早，一來令機場皇牌失敗打擊士氣，二來分散左人令觀塘破柱行動失敗

機場 824 取消

push

推佢老母

提一提大家，
零碳天地有免費導賞團ga，
如果大家book 左團，
出現係觀塘就係好合理嘅事。
就算full 曬，
零碳出面草地係開放比市民玩樂ge。

堅持824 機場好有問題

開始發現有人好驚我哋準備充足咁入去

ON L 9, 七點咁早，一來令機場皇牌失敗打擊士氣，二來分散左人令觀塘破柱行動失敗

機場 824 取消

push

冇人提既喂

唔好咁輕易用鬼易過字
只不過823人鏈都好能搞到好夜
早上7點就到機場實在太早
仲要下午去觀塘

機場係張好牌
有必須係人數未必夠的情況下用嘛
當然如果足要做的話就請be smart 同萬事小心
唔好再中伏啦

都要推

機場可以押後，就算AA到時延長禁令都無關系，
因為根本唔係要入客運大樓。

因為機場要好多塞
同埋7點呢個時間真係有少少難搞
建議91吹大雞 入去

1. 831大遊行一鼓作氣

2. 比足夠時間班旅客/香港人改時間
仲要果日走，就後果自負

零碳天地一出就已經係智能燈柱....
到時大家要諗下點走呀
可能差佬係終點封哂路, 一定要你行智能燈柱條路
係智能燈柱條路行同自殺有咩分別?
究竟有對策點解決未呀

堅持824 機場好有問題

開始發現有人好驚我哋準備充足咁入去

ON L 9, 七點咁早，一來令機場皇牌失敗打擊士氣，二來分散左人令觀塘破柱行動失敗

機場 824 取消

單機去危唔危險？

We connected

824 觀塘
未上熱門